做左年半台式飲品店 你問我答

自爆唔答

奶茶係咪最搞利潤 等於幾多粒方糖

有無邊啲飲品嘅成份係比較健康（少人造嘢／脂肪）？以相同甜度計。

當然唔係 來貨好貴
例如我地每星期番一次貨 每次都成皮野
仲未計果汁 水果個啲錢
仲而家市道差 每日淨賺可能得5-6k

我建議水果系列 例如橙茶
因為大部分都用鮮榨橙汁

1日5，6k都少？淨賺喎，一個月都150000喎

仲有鋪租啊 同埋係特許經營 要比牌費
前排再差啲 我老細係要倒貼出黎出糧比我地

咁唔係叫淨賺喎，聽講牌費好甘btw

Sorry 用錯字眼
牌費好似都要十幾萬

都幾係野，你做果間有冇分店要摺

沖埋啲垃圾水俾人飲 你良心好唔好過

1.抹茶落得多唔多糖
2.覺得邊間同行最好飲

我地每間嘅老細都唔同
不過聽聞最近都有幾間摺咗

日日望住啲肥妹肥仔 黎買仲要全糖 都幾係野
不過我地通常會叫客人半糖 微糖 扮晒健康咁

點溝沖奶茶妹

1. 我地鋪冇抹茶 不過個啲同粉沖出黎 我估都落得幾多糖
2. 我覺得迷客夏既珍珠係最好食 食落好似有有花香味

入黎做啦
我公司出左一pair情侶
不過好多同事一入職都已經有另一半

多唔多分店

有啲成球野加盟費（三年）

入去做係咪可以飲到糖尿病?

草莓鮮奶邊間最好飲

你識唔識淨賺呢兩個字點解？

都算多嘅 基本上每個旺區都會搵到一間

係 所以其實牌費先係最貴 最難回本

冇錯 想飲咩就自己沖
有時會左溝右溝 但沖出黎都幾好味

我公司冇 加上冇試過其他鋪 所以答你唔到

對唔住
係每日「賺」5-6k 唔係淨賺
滿意未

點解要加盟
自己開入唔到貨?

純利5-6K

SOR 毛利先岩

D奶係咪假，好似叫奶水，只有奶既味，但無奶既成份。到依嫁我都唔敢飲台式定大陸飲品。

芝士奶蓋點整

你當係啦 因為加盟店都係問台灣拎貨
自家品牌個啲 每樣都自己搵 其他都幾煩同辛苦

有幾種既 我地公司就係全部用鮮奶
有啲公司佢地會用奶精 相對價錢都會平啲
通常會寫明「奶茶」同「鮮奶茶」
你飲嗰時要睇清楚

溝奶粉多

好多都自己打 通常鮮忌廉加啲鹽 用打蛋機整出黎
利申：其實公司有冇放過夜 我就唔肯定
因為我地冇

用鮮奶成本好貴 我地每星期來貨3次 每次都差唔多成千蚊
奶精就一盒盒 每次落少少溝水 都有排用

邊隻性價比最高

溝水真係好難飲！！！

點解咁低人工都做

你指邊一隻乜野？

心照啦

飲飲下會食到啲粉粒

飲品 你覺得咩野飲係個材料同工序係對得起個價錢

主要都係同同事關係好 一路翻工一路挽
而且 平日冇乜生意真係坐住等收工
先唔捨得走

點解珍珠加左$5 都得勁少
而家要加兩份先夠咬

迷客夏好無飲

芋頭系列我覺得性價比最高
雖然三十幾蚊杯有啲貴
但其實一罐芋頭都成舊水 而且多數都係用鮮奶

最唔抵一定係黑糖系列 起碼大半杯都係冰 同埋勁甜 仲要好多都fix死唔比揀

標準回答「價格有調整」
雖然加左價但啲formula 係冇變過

利申：大部分員工都唔會去磅啲份量岩唔岩